如果要搵四大天王其中一個同你瘋狂扑野至死 點揀

梨花 有波有腳 點玩都得

郭富城

鮑姐

劉德華

gay post

郭富城for sure

學友要一路屌我一路開活出生命演唱會2

鮑姐會傷心架, 唔好諗啦

一定係城城 有做開gym 個屎忽

鮑起靜for sure

其他人我唔知 樓主就應該會揀菊子

小茂

鮑姐可以抽幾耐

緊係揀郭富城
老左都咁靚仔
跳開舞做開gym
體力強勁屎忽結實
做一做零都係完美
屌完佢再比佢屌返次

I can't agger anymore

竹蘭小姐/小菊兒/風露